新手入門 買咩相機好？

想試玩單反
買咩牌子 同型號好？

我都係 諗住買 d3400 或者Fuji xa3 1516緊

Sony